+++
title = "Logiety"
website = "https://www.logiety.com/"
thumbnail = "/img/ecosistema/logiety.png"
draft = false
date = "2018-12-31"
email = "ventas@logiety.com"
+++


Logiety es una empresa de desarrollo de software aliada que ha contratado a miembros de nuestra comunidad.

## Sobre Logiety

Logiety es una empresa de desarrollo de software para el comercio exterior, aliada en el desarrollo y contratación de miembros de la comunidad veracruzana.
